蓮巴，新壇唔多覺有PM function!

陳雲：幾時會有PM function呢？蓮巴請交代下。

話時話，可唔可以新增派膠 賜油功能呢？

比d時間人啦.
個app先岩岩出無耐

個app 先出左兩日 比d 時間人整好冇 依家其實已經有功能提譏post 唔好自己出一個出黎喇

雲海兄，小弟陳雲並沒有催促蓮巴立即加回功能。
只是見到醒起而已，並沒有陰謀論。